今日講既係蘆薈蔥慘被數十大漢強姦

話說呢個蘆薈蔥比人拖左去泥漿去打wor，仲質佢食屎wor。
食下食下，又食得幾過癮wor。

欲知後事，請留言出招

七月一日，係我爺爺的70歲大壽。正當我準備出門去參加壽宴時，有道聲音叫住了我，原來是我細佬蘆薈蔥！

蘆薈蔥:啊姑啊姑！去邊樹啊？
我:無啊，去啊爺壽宴姐！
蘆薈蔥:唔好啊唔好啊⋯⋯(指向電視)
(只看到畫面全是人在整條龍和道)

我:實在太唔似樣啦！
(然後我便指示荷均搖出去龍和道睇睇情況)
某人大叫:淋病穴蛾(某奇特有淋病的洞穴飛蛾品種)出黎啦！
人們紛紛大叫並開始聚集:屌死個狗官！屌死個狗官！

荷均搖回報:有野啊啊姑⋯⋯

我:咁啊⋯⋯行後門！

我無嘢講

行行下，發現左檔賣炸物舖頭。

老闆:油炸蘆薈蔥！好靚既油炸蘆薈蔥！